卡雲尼真係恐怖，英超呢10年諗唔到邊個好似佢咁猛

係邊個位置都係一個極大威脅，可以一個人改變賽局。
對上一個可能係享你

官宣轉會果日
D曼迷仲係到屌
而家又救返蘇蛇個位

上半場果渣福綠馬真係嘔血

個d曼迷/英超迷根本睇唔起本身未踢過英超既球員(除左皇巴)
唔知咩叫天外有天

so7屌打

香港球迷視野好狹窄
以為剩係得英超球隊球員睇得過
其他聯賽就係Farmers' League 無競爭
好球員都會比人屌到地底泥

話曬都5大聯賽神射手頭5喎

未夠班
賓特拿先係踢咩位都可以改變戰局

如果佢可以同伊巴組合
我睇可以震撼球壇

真

曼聯上一個勁中鋒係伊巴

cls

射手觸角

好撚fit。

so sir神級調動啦

PSG放棄兩個仲有料既前鋒
犀利

疤黎算唔算大傻閪
放走e巴卡零尼兩大中鋒

一山不能

感謝卡雲尼大大
屌你老母知唔知咩叫世界級

對拜仁有卡雲尼 冠左啦

卡9係今年年頭已經話要走
鈀想佢幫手踢埋歐聯佢都唔肯

點解可以冇正選

福綠馬加埋都差卡雲尼9班波

果日全世界都屌話唔需要佢

又嫌人老

鈀有續佢
佢唔肯續咋

註冊左第隊仲踢到咩

十年會否太誇

BIN

咁法甲真係farmers’ league
係得psg勁姐
其他西意德甲就勁

果陣佢同c華6月30先完約
之後歐聯8月開番
李安想卡雲尼同 華續多2個月幫手踢埋歐聯先走
卡雲尼唔肯，c華肯

#6就係講緊你

我係講緊法甲姐
其他德意西甲咪唔係farmers’ league

好正常，隨時踢完人哋轉會窗買好晒人無班落。

果陣佢放哂風話下體接收

真，十年前有雲佩斯。

里昂歐冠踢走皇馬曼城先

咁阿積士都贏過皇馬 祖記

份約唔夠肥？

兩個中鋒？排陣點排？

唔誇，卡雲尼幾前年來英超一季40球無問題
最高紀錄個沙拿32

里昂淘汰鏝
利爾1勝1和意甲一哥A米
摩納哥今季都打返起
今季激烈好多

多餘。而家講緊你話得得psg勁既法甲，拉ajax講無意思

一半半啦，啖氣同人工
年頭佢放風話冬季轉會去下體，鈀唔比佢走想佢完埋聯賽
點知法甲2月完，佢咪提早收咧，到8月歐聯開番，佢又到期，咪唔鬼續
同埋佢自由身果陣人工都好高，企硬1200萬，先冇班落

兩入球一助攻 希望保持！

呢場勁還呢場勁
平時大家對佢印象真係差
成日空哂唔撚入 浪費機會主義者

咁你想表達啲咩

睇多幾場先 綠木上年咪又係個個吹奏 依家收曬皮
唔建議一兩場就瘋狂吹奏

秒

果時係巴黎 卡雲尼打右翼 效率好低
走左之後佢打中鋒係幾好用 癲峰果時入幾十球一季
但尼馬同包皮一黎 佢又無哂球權
所以卡雲尼係要當進攻支點咁打先得

拎膽拎唔知乜水同世界級最強前鋒比

世界最強
利雲屌打

之一囉

兩個都係

里昂夠搞掂曼城

但你個名

原本無後面個朵
但後期佢係咁炒 嬲得濟先加

點解贏唔到世界盃

但好啲連機會都浪費唔到

18年有睇就知點解

16/17同17/18呢兩季 卡雲尼直頭世一添啦

難分真與假
一場就變10年最佳前鋒

就係救條廢柴所以屌

早幾年咬人蘇都好勁

仲有人吹緊話9號仔沒落

明明咁高效

利雲 卡雲尼

50場入49球
法甲太廢唔計

暫時睇似初入車嘅迪亞高哥斯達 近呢幾年前鋒講恐怖 阿古路就真係恐怖

Goat 卡雲尼

阿古路係好神奇 易傷 易好返 好返又有入波 但之後又想 係呢個loop既情況下 佢入球率都算幾好

都咁多年啦

卡雲尼有阿古路級數

其實有馬勒當拿一定場場贏 戰局都唔洗改

馬捷達依家係邊？

你唔撚係想拎呢件同卡雲尼比掛

@海曼
想要卡叔波衫

靠卡雲尼咋屌
靠Rashford Greenwood Martial食得屎
過多季希望買多個中鋒
Haland似係係曼都可以穩定入波嘅人

成日J Haaland Sancho
人地喺德甲爭冠唔好？過黎幫你爭4

一埸勁就吹到十年最勁
雖然個人唔鍾意咬人蘇，但果幾季佢自己一個人創造咁多入球先叫神級前鋒

啲獌同猁都成日係咁

有錢就有得講
Sancho上季尾好似想黎 曼唔想再做水魚比唔夠錢多

留喺多仲有前途啦

Haaland如果比錢買到 多多都要比啦

我冇屌！

碌木唔肯，要還債。

係幾恐怖

比到錢就買到
不過要預埋條肥鳩拉奧拿果份
閒閒地加條release clause
再每隔一排又跳草裙舞
大把手尾跟

不意外
當年贊奴沙對新特蘭反勝一場吹到上天

好似伊巴34歲黎曼個陣
不過伊巴勁過卡雲尼
但卡已經勁過哂曼聯前線3條黑柴

呢啲飛機文又有排推

係咪好多人係卡雲尼踢曼前無睇過佢踢波

當蘇牙雷斯死？

轉化入球率係英超第一，仲勁過享利
咁都只係幾好？

一前一後搭住膊頭

我係曼 我冇屌 當時曼區都有啲人係觀望態度

反而其實好想知點解巴黎會唔要係急到連踢埋歐聯都唔肯
仲要自由身咗咁耐

我無屌呀 我仲覺得佢啲走位世界級

伊巴個士氣buff勁好多
A米都可以榜首

巴黎想留佢 但佢覺得自己唔受尊重
所以寧願有歐聯都唔踢唔簽返

係 朗尼屌打

伊巴曼聯時期都瘋狂炒粉，係有幾球救命波同第一場球30碼地波遠射

希望卡雲尼喺曼會有更好發展

唔只幾球呀真係 嗰季我睇足咁濟
好carry

伊巴都試過有相反嘅post
不過係咁入波而推起

其實佢走位一向都係神級，只係射術未夠頂級

鏝咁撚廢

係有卡士嘅，但踢左一場好波唔使吹到咁誇

否則咁阿古路係乜

咩叫足球2.0

卡雲屁係勁
不過贏兩場又勝利方程式，炒一場就重現魔性

明明話點都好過馬斯R

真 希望睇到馬體擺冠落鳩疤面

但踢親歐聯啲英超又係輸 ...

有無piatek 級數

其實無開係，都係短約而已，簽定下隊都無問題，施華咪又係完左好快去車仔
卡雲尼仲要轉會窗尾先去曼聯

琴晚個表現係勁嘅，三球都關佢事

頂入嗰第一球好高難度，第二球都唔算大餐士不過把握得好好

但個重點係冇波走位同迫波個積極性

利益申報先，本人並非曼迷

隊波前鋒表現差，咁佢咪球星都變球王

點都好，蘇蛇必須走

山神

佢頭槌係勁
但用腳都係敗家多
點都未到so9,利雲,伊巴級數

試過打龍未？

巴利出道果陣踢左閘之後到左翼之後再踢前鋒

多幾日曼psg對決就知道啦

個post好有熱血足球既味道

True

傻仔

本身憎曼狗都覺得佢堅係有料，有當年拿臣果種感覺

佢係最接近杜奧巴的球員

冇廢老 冇oppa

lkk

輸贏其次，係踢起嚟唔係差幾多

佢係有級數嘅，踢獌9 浪費晒

剛剛出黎睇波?

吓， 咁勁點解要放走佢， 係曼聯肥成個碼

全能到仆街嘅山神呢

管理層on9囉，d獌9 個個glory hunter

終於搵返個稱職啲既前鋒

lkk 係獌近10年正選球員入面控波能力最廢的中前場球員, 沒有之一
拖肥果時個踢法隱藏咗佢呢個缺點

佢係夠快夠高夠撞得頂下, 但一面對逼搶同埋無好中場供應就玩完
偏偏佢踢獌果幾年正正係中晒
伊巴識自己控波做波就啱晒當年重建獌

阿古係善良的坦克嚟，踢曼咁耐同一撞嘅次數一隻手數得晒

等餵又點? 唔係下下上腳就等於好波，lkk有身體質素同速度，又有走位意識，其實幾world class

咁當年佢有無world class 表現? 離開咗先勁唔計喎

係
D球迷好on9
輸就屌領隊
贏就贏球員

世界盃果陣已經睇到佢世界級，要數一定數到佢

唔係話lkk 唔用得, 但佢係獌因為上面講的客觀因素, 所以overall 的確係踢得差
賣走佢對獌對lkk 都好, 除非lkk 等到獌肯買bruno fernandes 或者類似級數的中場

不過而家獌窮到仆街(其實成個球壇大部份隊都係), 唔賣lkk, 性格巨星又賣唔走, 就應該買唔到bruno, 咁lkk 就會一直差落去直到廢武功, 其實仲衰

講返正題, 獌而家咁的成績又無乜錢, 個領隊又唔係以前費雀爺/高普/摩佬/哥狗呢D 有個人魅力
想有一個好過卡雲尼級數中鋒, 一係賣普巴(前題有人肯買), 一係就果2隻黑鬼開竅

無錯，呢個就係我覺得恐怖既地方。佢唔只係最後一腳咁簡單
佢係右邊都好大威脅，好似第一球助攻咁。呢個係佢超越其他阿古路等前鋒既原因

話之佢係邊度踢到曉飛，依家問緊係曼聯有無world class

現役有幾多前鋒勁過Cavani

有幾恐怖 當年係PSG咪又係做伊巴後備

上場其實都55波

LKK踢曼對big6 16場入1球
不解釋

DC高班過佢

多仔爭冠，咪玩啦
次次最有希望嗰時就會比拜仁雙殺跟住無咗個冠軍
不過有真係無需要去曼

咩後備 佢踢右面伊巴一走 佢企中間就一季49波

咪on9 大賽波 見佢係後備 伊巴正選
法超就咪撚講

你都弱撚智

你更加弱撚智

勁過一季連歐霸都無份踢就算數吧啦

唔係 9 號沒落，新一代 / 中生代 9 號沒落

所以獌今年年頭唔搶夏蘭特真係 on9

On9, 佢係有巨大潛力㗎喎，喺曼表現唔好有好多因素，白白放走咗一個可以成為頂尖中鋒就係弱智

但係人哋更加想去皇馬

平心而論，干地調教下盧卡古係有進步

怪就怪曼聯教練組發揮唔到佢潛能

當佢傻仔咁放走

以前YouTube有條片係佢神級炒粉精華
球球走位一流埋門九流既精華
好想睇返

卡雲尼係輸蝕年紀大，如果踢正選可能頂唔到完場。

卡雲尼其實幾岩踢英超
硬橋硬馬，唔洗太多腳下功夫，靜係專心處理最尾一腳就ok
係psg哂左太多時間，同thaig silva一樣

講得出勁嘅都3字頭

利雲 卡雲尼 賓州馬 法卡奧 佳亞個frd

痢先係狗喎

其實都唔算傻，襯仲值錢都賣得幾貴

人地都講明唔考慮，講到好似爭就有獌9以為自己好有吸引力

正選cavani啦,60分鐘換人咪得

你都on9
事實係肥佬幫佢搭路去㻴
但係要set release clause
㻴先唔做水魚

好簡單問係曼聯有無world class有就有無就無 你講佢潛力未來 ， 但我問緊佢曼聯表現

如果真係體力問題，下半場先出佢更尾機

TS堅慘，來歐洲搵食加盟黃昏時期Milan，之後PSG始終上唔到大台

笑撚死獌9同毒撚一樣咁恐怖

當打時期去psg簡直係浪費時間，因為psg唔會比你走
係山寨法甲踢又無進步
麥包皮應該係下一個

係咪傳緊c朗過檔psg?

PSG都係歐冠決賽輸拜仁一球
如果卡雲尼肯留到歐冠應該好唔同

伊巴咪仲癲
嗰陣隊曼聯冇乜邊個有用

有料你咪拎出黎駁佢囉

哎喲喲

上屆世界盃
烏拉圭對葡萄牙
卡雲尼同蘇9撚到葡萄牙班後防
可惜卡雲尼之後傷左

夠膽拎贊奴沙比

唔係屌簽到卡雲尼，係屌淨係簽到卡雲尼

佢埋門一腳係好多炒粉
但佢頭槌好勁

唔洗如果 有睇嗰場波就知 psg好撚多機會
係爭個中鋒埋門

大佬，咁曼城有資格踢歐聯都英超頭4啊，咁都廢，英超仲有勁隊？

伊巴+so7+卡雲尼

組成最強三叉

曼連

伊卡迪都唔失禮

啱呀，D人係到話德甲拜超，睇唔起其他德甲球隊，其實有冇諗過真係拜仁太勁，唔係其他德甲球隊廢，連慕遜加柏都可以同皇馬55開

幫垃圾曼起機先叫做挑戰

有兩次作客巴黎贏波果隊
同埋決賽作客捧杯果隊

佢走位世一但其實埋門都唔係九流
最多唔係一線頂級姐

成日話講到九流係太印象流
用返望卡雲尼把尺
同樣望住基奧特 阿巴謙Auba 拿卡 費奴
其實個撚個場場都有呢類炒粉

真係得曼迷先會一場J到上天

。。。

係，唔小心炒粉入咗四球

震撼ed

獌狗仔咁睇得起自己

十年猛人

早幾年啲英超球迷最鍾意話西甲得兩/三隊勁
點知對住西維爾...

護緊級既李斯特城

有料

教完人咩係足球之後

阿迷都會

睇過 西維爾有幾勁？

掛住教人唔記得過數俾球證

未融入獌啫，融入咗就唔係咁勁

修咸頓屠夫

我地蘇b勁好多 可以玩弄卡雲尼於股掌中

系

仲諗緊

做咩呢場無出？

恐怖到去左歐霸

可以威盡歐霸

訓左冇睇 擁有世一前鋒卡雲尼既曼聯大炒德甲魚腩rb幾多球

傷左無出都可以抽水？

下 世一前鋒坐後備？曼聯真係人才濟濟準備重奪歐洲冠軍

有人連傷同後備都唔識分

唉 冇左世一前鋒係差d 係歐霸再努力啦曼狗

injuries and suspensions = 受傷 同 停賽
substitutes先解後備，都叫你平時學下英文

喂 你愛隊大炒rb幾球呀冇卡雲尼就唔識踢波呀？

搬龍門無用 我又無話我捧曼聯

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

得啦得啦，恭喜晒你哋贏咗足總杯同歐霸👍🏻英超仲有兩場，快撚啲後上贏撚埋個英超去啦你👍🏻

唔好用套路呢啲大陸terms啦 蓋清

皇家馬德理: 歐霸，我們來了!

樓主幾時開返個曼聯version?

係咪起左好耐底都搵唔到我係曼迷既證據，唯有拎呢個POST講

你諗多左，我有覆你皇馬個po 姐

仲有最多人欣賞既史高斯

5比0

vardy

咁開個卡雲尼ver

套路邊係大陸terms

上季曼聯踢歐霸冇遇過巴黎喎
係咪講緊前一季

cls卡雲尼都有狗吹奏

獌迷真係好恐怖

佢無入過曼區, 反而入過阿區
咁都計曼迷

【奧巴美揚救世】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLVIII

如果我無搞錯嘅話，你係阿狗嚟

蘇斯克查，呢四個字今晚照耀左整個球場

蘇斯克查，呢四個字今晚重新燃起一眾紅魔的火焰

蘇斯克查，呢四個字今晚響遍全球曼迷的心

費格遜的光輝年代，球員對足球有無限的熱試。
費格遜的退休，就如一個國家的帝王退下來，紅魔失去一個燈柱，失去左一個靈魂。

之後中間走過的有

耕田的莫耶斯
釣魚書生雲高爾
捉鬼天師摩連奴

三人的敗走，係咪意味紅魔的終結已經係不能阻止的事實？
係球迷即將失去希望之火時，費格遜播下的一粒種子，終於成長歸來！

蘇斯克查無騎白馬，手揸神劍，亦唔識用魔法，係無耀眼的獎杯和成績的護甲下。佢只係帶住一條問題，一塊朱古力黎到更衣室，「你喜歡足球嗎？」，然後淡然咁走出更衣室，與年老的職員聚舊。

呢一條問題，看似簡單，但有住無限的魔力，佢重新點燃戰將的希望之火，打破紅魔近年的枷鎖，呢一刻就好似人在缺氧的情況下，突然能夠重新呼吸一樣，呢一秒「我回來了」

係 1:5 碾壓式的比賽後，我們收到了費格遜的聖誕禮物。

蘇斯克查的回歸敲響左及時的聖誕鐘聲，亦敲響英超前列的喪鐘，一遍紅色暴風將吹遍全英超，甚至全歐洲。

你既然起左咁耐底，我特別關心邊隊波你一定見到架喎

卡雲尼真係好恐怖，加盟左曼聯連中後場都識入波

又入

禁區外靚射

抽水班人要潛水

謝推

顧撚店你隊閪波先啦賤種馬撚

連登仔覺得球迷一定要捧球會 唔捧得個別球員

Showtime

助攻+1

勁

又救一次

吹細左

救世主

獌迷好恐怖

今晚又救曼聯

你好恐怖

入波

冇人抽水

你幫手開啦

lkk佢係驚, 明知自己好大隻, 但就係唔想主動同後衞對抗